香港羽毛球運動員贏波後撐示威

【體路專訊】「YONEX-SUNRISE香港公開羽毛球錦標賽2019」今日（13日）假香港體育館進行首圈賽事，李卓耀在男單以直落兩局擊敗泰國球手譚瑪仙，賽後他向觀眾展示右手五指及左手食指手勢，並稱「明的人自然會明，不明就算。」

在上屆打入男單4強的李卓耀，回歸福地作賽亦有不俗開頭，現踞世界排名第27位的李卓耀在首圈面對比他低8名的泰國球手譚瑪仙，港將首局在未曾落後下先贏一局21：14。雖然在次局曾被反超11：10，但李卓耀隨後發力再贏21：16，完場之際他放下手上球拍，並向觀眾展示手勢，獲得全場掌聲支持。

「想為香港人爭返啖氣。」近日一連串社會事件令香港進入水深火熱的地步，作為運動員的李卓耀則冀以今場勝仗獻給港人：「看得明手勢就自然會明，不明就算。」受事件影響，昨晚沙田區交通幾乎完全癱瘓，李卓耀透露在練習後未能返回體院，並需將座駕泊在石門後步行回宿舍，但他坦言不會怪責任何人。雖然近日在外地作賽，不過李卓耀依然心繫香港，社會事件亦影響其比賽心情。至於問及其今屆出賽心態時，他的回應亦出現弦外之音，「決心不只出現在球場上，也應該在其他方面展示。」

對於在今屆的賽事期望，他表示上屆能打進4強是受惠於連環有利因素，現階段只會專注於16強對中國石宇奇的賽事。

推，要多啲人識香港嘅真運動員

Respect

下場比賽見唔到佢

香港兒女

唔好推啦大家知就算 唔想害左一個真香港人嘅未來

16強對支那狗，打撚死佢再舉多次香港人嘅勝利手勢！！！

五大訴求 缺一不可

加油 石宇奇狀態好飄忽，希望星期五見到你

真香港運動員一定要全民支持

respect

支持！

加油

有時間係唔係應該入去支持一下

推

好多運動員都驚所以都置身事外，好似慧詩bb開遮就俾人河蟹左，希望卓耀唔會俾人dq

同行兒女

Respect!

型到仆街
真香港運動員！Proud of you Proud of us!

全民支持有良心嘅運動員

「明的人自然會明，不明就算。」

好型

：我睇唔到，我唔明

突然醒起
2個月前左右有個唔記得係手球定咩既香港運動協會係眾籌比佢地參加到比賽個D
有無人知結果點

推唔推都會俾狗滅聲
咁就更應該推俾多啲人知

下次叫埋我地去睇波

邊個簽佢代言就買邊個產品

正氣運動員
但....
總之，大家要撐佢呀，唔好比佢有咩事

不完美，但可接受，要改善

真香港運動員

真正香港兒女

好過伍家郎

你明唔明，唔明就算

出唔出聲係一回事
但好多人係黃

始終體育行業正正係香港政府=垃圾的證據
資源小，支援弱

靜靜地

牙朗🖐🏻☝🏻

我覺得運動界唔多唔少都黃底
代表得一個地方出賽 唔係真心愛呢個地方嘅話 好難同真心愛自己地方嘅選手鬥
熱情都爭咁啲

推呀

香港正苦話你班運動員冇經濟貢獻呀

真。運動員

Push

希望之後佢唔會被道歉

唔合格，揾張阿古獸黎

他奶共

RESPECT

有無ig要follow

支持

無人知嘅話
咪輕鬆封殺佢囉

真人識佢
打波可以一個月搵幾十萬都黃到發黑
要支持呀

英華仔

多謝 香港運動員！！

private黎冇得J佢

多謝 但得閒剪返個香港頭 好易比人以為係你大陸人

多謝。

Respect!!!

5 demand not 1 less

香港人要多啲支持香港運動員

S

真香港人

新聞都上埋點樣唔推就冇事呀大佬

莫名嘅感動運動員埋頭苦幹嘅同時，仲記掛住手足

石頭岩岩復出
狀態應該冇對Momota個陣咁好
香港仔有機贏佢 李卓耀球風 肯主動進攻

YY?

第一圈比金廷收皮

寧願推俾更多人知好過啦

真係少之又少

香港人

卓耀劈石

好正條仔

香港兒女

多謝手足

任何方位都要振奮人心

Yes Sir

支持真香港運動員♥️！

多謝你

呢啲咪真香港運動員

好波以後都支持你

咁先係真正香港嘅運動員

男神

推！

冇得頂

多謝你 香港運動員李卓耀

係咪要打到佢呢個level先有？
見好多運動員都話冇支援好窮

真香港運動員

要睇咩運動

真運動員！

難啲打贏啵

好大風除，好快會比港共清算

佢打多左個十字

好感動，少有唔係平行時空嘅運動員

李卓耀bb
Respect and thanks

足球方面 港超兩場5:1支持

多謝

無打多wor
聽佢講打個比賽都有幾萬美金
大把人邀請佢打
咁有無吹水唔知啦

PS後面個金毛都係深黃

[

其實所有世界賽既獎金你可以wiki睇到哂
李卓耀通常頭一、兩round出局
例如佢今次入到十六強，如果出區佢只有1400蚊獎金
羽毛球不嬲獎金極低

大頭?

真 香港人

香港運動商業化太差
D運動員大多都係靠政府精英計劃出糧
唔敢亂講野

羽毛球好多黃

香港羽毛球手唔窮
成隊就算無成績 都係A級資助運動員
成隊兩皮幾月薪

但係其他國家真係無sponsor食得屎
就算攞左奧運獎牌 個筆lump sum洗完就無
好似大馬 雙蔚同順螢 依家自由人。靠贊助
同埋終身政府津貼
雙蔚奧運決賽開失兩個波就改變左一生當然如果李宗偉都攞唔到金牌 其他隊友攞到 又好似唔係幾好

顏射鋒好撚正

其他國家球員無乜津貼
應該仲大獲

好波

仲有viutv孖寶fu dragon ，謙仔
大豪
梁大佬

冠軍得15000usd

石宇奇世界頭三級數
基本上今日對佢輸硬
實比大陸仔捉住黎恥笑

我覺得未必 有bwf磅住 但係之後既比賽就未必見到佢啦

教練：上頭叫我搵個大陸仔代替你打正選個位。

屌你啦，冇可能會輸

屌，唔好比假希望d無跟開羽毛球既人啦

直頭買佢支拍啦

石宇奇腳傷根本未好哂
為左奧運甲硬打

唔會啦

不過會叫佢唔好講咁多野

金毛

羽總可能會收佢皮
好似之前泳總單野咁

你咪撚on9啦，乜撚嘢叫輸硬呀，你上場就輸硬

又咁講，石宇奇今年傷完後好飄忽，上次先因傷退賽。有機會偷雞嘅香港運動員加油

但夠贏囉
你話佢而家打axelson呢d同級既就應該輸

啱，明嘅人明就得

所有真心鍾意香港嘅人都會明
相反一啲自以為影響香港嘅人就

up

光頭

真男人

好感動
多謝你
比賽加油

澳門300賽都輸左啦石

自己友？

五大訴求 缺一不可

post

打機都多過佢

721

佢啲隊友日日食好西影靚相
不過芷柔有分享呢單新聞
真香港運動員

真.香港運動員

香港運動員比政府忽視左好耐 正路都唔妥港共

游水跳高果兩條女呢？

唔好推，知就算，好擔心以後見唔到佢打波

多謝and 支持你

勁

邊有 啲老屎忽日日飲飽食醉
睇下黑妹 混雙果對（日日po佢個靚頭）

同我打贏晒佢

網球＝top 20靠獎金已經成幾世
羽毛球＝唔出名有成績都無用
要好似lcw, sandhu 呢d 先搵到食

你咁應該叫自欺欺人定掩耳盜鈴

體制內都敢做，等照肺

你哋咁樣推落去想唔知都難 我知道係有新聞播左
但係所有新聞都會好快降溫 由個po停啦

其實佢做得就係想人知，亦都諗過後果

甴近平下

睇中羽在線，暫時無乜人屌佢
暫時應該未有後果

咁你果幾十萬月薪點黎

兩皮幾政府津貼

屌，推呢個

一個月搵幾十萬，假設廿八萬
咁政府津貼兩萬
仲有廿八萬點黎

邊個話佢地一個月搵幾十萬

上面有條友話李卓耀同佢講打波打到有幾十萬月薪
咁一係條友吹水，一係李卓耀吹水

最好笑最後場波真係贏咗5-1

好靚仔

真正香港運動員
希望之後仲見到佢出賽

呢個人叫咩名
後面顏樂楓就識

呢個Quote 嘅最頂

香港終於有一個似樣嘅運動員

余煒廉

我可以話俾你聽唔會

P.S識得

香港運動員唔係垃圾

唔好俾咁大壓力佢

6乜？

運動員黃姐
但背後班老屎忽膠層好多都收左支共利益

佢講緊每年休季時候嗰啲聯賽 即係支那 大馬 印度嗰啲 的確出場費有呢個數 出名啲林丹嗰啲唔止呢個數

marco fu peak個時都無咁多啦

李卓耀有打過出面d聯賽？

女車神

有

Respect !

例如？

係咪應該低調啲

真運動員

係游水嗰班藍到仆街
好似得一兩個係黃

無計
香港運動員生計好睇港共 funding
所以真係好難得有黃

好簡動。唔似班偽完和賣港冇運動完

boxing有好多都黃，有d雨傘革命都已經係

大家 都係香港既仔女

李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀李卓耀
推

準備退役喇
之後牛下女車神講一講都搞到好大件事

轉gay未

前日先攞完金

妖哥

甴近平

好型, 但唔使行太前太明顯, 暗示下好啦, 呢個仆街政府條氣唔順又DQ你

多謝你 加油

離地有錢

依d咪運動員
姓歐個條八婆淨係識掛住運動員人份岀黎賺錢
收皮啦屌

曹咩星如真係含撚唔該
佢唔代表咩香港精神

香港運動員

唔知係咪因爲出緊政府糧

推
我地明架

運動員生涯就此完結

出名嚟計葉鴻輝 辛祖都係

睇到眼濕濕

前隊長陳偉豪 直頭出埋嚟遊行！

辛祖都有

香港人反抗， 不自由毋寧死，驅趕共匪

支持呀屌

伍家朗出聲未

羽毛球班港隊個個屋企非富則貴啦
就係有家底先去做運動員

唔知陳俊樂係藍定黃呢

達哥 : 明嘅就明

香港人加油
香港運動員加油

真兄弟會明

犬哥

以前運動冇咁商業化 依家好好多啦
不過以前marco都有打嗰d商業聯賽 咩英超嗰d比賽出場費高過獎金

呢啲先係運動員

sarah驚條春
全港睇佢台戲 奧運首席獎牌希望

佢老豆藍 仲要係教練

十隊波除咗飛馬隊隊條水都藍
D球員都咁黃
respect

下次唔要見到你

push

佢最可惜係英錦賽差一game就win之後連輸兩set比murphy

人生最接近大賽冠軍

下次作文唔洗再寫李慧詩啦 可以寫李卓耀

李慧詩都敢講啦

首先係香港人 然後先係你既職業

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

五好比人dq

真香港運動員加油

多謝你 we connect

紅館冷氣抽哂入去
林丹食tg

嘩我屌 呢d新聞真係睇到起雞皮
呢d先係真.香港運動員 而唔撚係個d多謝林太囉dklm

運動界俾政府撚左咁多年
運動員個班點會撐政府
撐政府個班係乜乜總會個堆cap水班有錢佬

好想搵到段片睇

真·香港運動員

十卜

支持手足

有冇人今晚去撐李卓耀？無意外應該大概7:30左右開波

一個國家有幾容人之量就睇到. 人地外國惡搞總統用黎笑討論政治都可以, 有D國家就連小小一丁丁點容納意見去參考既心都唔會有. 永遠都唔會有.

揸莊嗰班藍/紅多

型

淨係買左4強 決賽飛

始終半個英華仔👍🏻

唔知陣間有冇直播

李卓耀對石宇奇打緊！！

真。香港運動員

李桌耀先贏一局21:9！

石頭收皮

又燈贏

李卓耀好波！

李桌耀好波！

I’m so proud

尋晚d蝗仲叫石頭搞掂佢

唔應該妥協 言論自由係我地香港人既權利
如果到時禁賽 我地要煲大到國際體育協會

贏咗

你7少陣啦

但係香港仔聽日對安塞龍
btw 香港人加油 連登會G持你嫁

贏了！！！

以前follow 過一個羽毛球手乜野柯偉聰？ 日日都淨係見佢po埋曬 飲飲食食 頂唔順unfol咗

有無大陸仔啲留言睇睇

大把都係咁

著名五毛你都唔識？

安塞龍 奧運計分賽傷左幾個月 仲驚緊佢無得打奧運
點知呢個幾月打7個比賽已經追番哂

依家poly咁 個頭d車全部無
好難去
同風頭火勢

無恥真係無敵
有咩可以戰勝無恥

亞運拎牌兩萬幾
A級 世錦 奧運 三萬幾

無成績只係得六千幾

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

唔係成個運動既運動員都係都係當a級？

一定唔係

周凱華 女 精英
李晉熙 男 精英
鄧俊文 男 精英
謝影雪 女 精英
張雁宜 女 精英
胡贇 男 精英
羅卓謙 男 精英
李卓耀 男 精英
伍家朗 男 精英
柯展聰 男 精英
黃永棋 男 精英
楊盛才 男 精英
何煒麟 男 精英
麥喜俊 男 精英
張櫻美 女 精英
吳芷柔 女 精英
吳詠瑢 女 精英
潘樂恩 女 精英
胡依廷 女 精英
楊雅婷 女 精英
楊芯宜 女 精英
葉姵延 女 精英
袁倩瀅 女 精英
張德正 男 精英
楊銘諾 男 精英
鍾瀚霖 男 精英
譚進希 男 精英
陳子傑 男 精英
陳延澤 男 精英
范嘉茵 女 精英
林湋鍩 男 精英
李澤瑋 男 精英
李俊禮 男 精英
梁悅儀 女 精英
李權翰 男 精英
吳邵頤 女 精英
黃靖之 女 精英

有分 精英甲 乙 丙

真．香港運動員
Respect

即係無贏過亞運／奧運／世界賽獎就得丙？

巴打有興趣可以自己睇

我喺之前某個post講過，唔怕講多次。
香港體育界係好政治，各個體育總會嘅委員都極親政府(因為資助)，而且極黑箱。
如果所屬總會唔like你，你唔會有機會代表出賽。
亦唔使指意佢地會薦你上精英，即係無資助，無收入。
所以唔係去到牛下女車神尼啲神級，真係好少敢出聲。
因為神級因政治撤資助，一定被全世界屌爆。
但啲small potato，表態完被撤資助、死埋都未必有人知。

咁d球手點生活

體院包食宿
不過喺香港做得全職運動員都唔係為咗錢㗎啦

pt 教波

今日李卓耀最終贏石宇奇21-9、26-24

男單女單世界第一都已經唔係中國啦仲咁囂張

家朗承認近日社會衝突影響備戰心情：「今年球迷比往年相對少，但比賽時候也聽到很多球迷打氣。始終香港是我們屋企，不願見到這些事（衝突事件）發生」。

連人地台灣周天成都叫香港加油伍家朗你個廢離地撚

冇一項係穩陣攞第一仲成日中途棄權

而家對艾素臣
bwf youtube有直播

手足加油

第1局
李卓耀 11-7 艾素臣

李卓耀領先17-12

贏咗第一局

第2局
李卓耀 12-12 艾素臣

型撚到！

20-19
game point

贏左！

唔知係大陸舉起手指會唔會俾人斬

Wow 真係贏？

多謝你 李卓耀
香港加油

勁啊香港人

諗起尋晚打之前大陸d傻閪話石頭好好教訓廢青
輸咗之後就話輸波唔重要，早d離開香港好過，等丹麥龍哥收拾廢青
今晚又唔知點兜

Viktor硬實力咁勁都贏到
李卓耀

你咪同佢地一樣 你諗下點幫自己兜好過啦

人地分分鐘stands with hong kong

條撚樣幫中銀賣廣告架

邊到有live睇

有無手足聽日係李卓耀入場時一齊叫五大訴求缺一不可

今晚李仔d 波 超高水準。

贏埋axelsen

牙耀加油，希望入到前16可以去奧運

srikanth霉左半年 奧運q排名仲排緊50名 但都開始轉運，桃田唔打，之後贏隊友，依家陳龍又收工

主場優勢，打高幾皮波

李卓耀就係因為社會咁，所以想打好d，等香港人有野可以開心下。

阿耀加油

牙耀加油！期待你奪冠！

支持香港運動員

奧運排名，李卓耀賽後應該大概上到18名左右，只要頭16有兩個同country，就可以入兩個。
如果頭16得一個，就只可以入一個。

再望下伍家朗條離地撚

我係axelsen fan，不過今次見到耀仔贏真係更加開心

加油~~

真香港人 香港精英

台灣一哥周天成都應該入四強
希望佢同李卓耀一齊入決賽

好熱血

今晚對srikanth,有得打

85台 一陣直播
李卓耀好似今晚先落場打

六點半嗰場之後

一年前，不少香港球迷或許並不熟悉李卓耀這個名字；一年後，相信大家對李卓耀的印象不只停留在他一球橙髮或大力扣殺，而是一名敢言、敢作為的香港運動員。他直落兩局擊敗艾素臣，連續兩年打入4強，在場上未如往昔急進，但激情仍在。

去年主場球迷的希望成為他的壓力，未能發揮水準，在4強直落兩盤不敵日本的西本拳太無緣決賽，更向在場支持他的球迷致歉。對比起去年不斷提醒自己要冷靜，今年的他更顯成熟，不論領先或落後依然冷靜應對，但同樣保持在得分的一貫激情。

「去年對手實力較弱。雖然今年同樣打入4強，但亦有點幸運成份。今仗面對艾素臣，他是個力量相當大的球手，能夠擊敗他無疑對我注入一支強心針，而我認為在頭腦方面比去年進步。」

李卓耀在去年打入香港公開賽4強後，緊接在南韓賽再闖4強，不過23歲的他在2019年的戰績有所回落。李卓耀在擊敗石宇奇後表示，與他左前臂的「Have faith in yourself」紋身一樣，對自己充滿信心。

男雙打完
一陣7:30pm輪到佢

黎laa

第1局
李卓耀 11-3 施里簡夫

香港人，加油

1：0

第2局
李卓耀 6-6 施里簡夫

集氣ar!!!

加油！！！

現場有唔少印度人睇

14:17

頂住呀

15:19

20:20

21:21

頂住

22:22

match point

幾比幾

23:23

好心急

24:23

搞掂

贏

WIN

好勁呀

Win

勁ar!!!

以後撐李啦
姓伍個個就算啦

勝利一定會屬於香港

勁呀！！

藍？

願榮光歸香港

勁呀！！！！

頭先16:20以為會輸硬

又唔係既我估
但就係平行時空離地撚

win ?

入了決賽

黃色球手
永遠支持

support

決賽對邊個？

今日又有呢兩個牌

仲有場四強未打

印尼男單 1 / 2 哥是但一個
兩個都超勁，而且滿血
聽日呢場基本上極難打

入到決賽已經好叻仔
四場都2:0

比上年更進步！放開打！香港加油！

Ginting 埸埸都打左1粒鐘以上

其實我覺得佢之前又贏艾素臣又贏石宇奇已經好屌

文無第一 武無第二
聽日要創造歷史

好想幫佢含
佢個樣好陽光
令人好有希望

吹雞聽日決賽去撐
坐爆紅館

之前自認過中國人

世界排名會升到幾多？

Source?

香港人，請投香港人一票！

和李卓耀一个半区的球员都收到了消息：你敢赢李卓耀试试，看你走不走得出香港。桃田，谌龙，安赛龙赶紧溜了

加油 你支持香港人
全香港人都會支持返你

加油

咁香港足球隊拎世界杯有望了
c朗美斯尼馬赶紧溜了

竟然?

買左飛

故意放掉的，体育馆外堵着一堆废青呢

，

好耐啦

根據每8年有奧運獎牌拎既定律
1996:李麗珊
2004:李靜 高麗澤
2012:李慧詩
2020:？

都係李慧詩

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

石偉雄 ?

贏左

佢唔得啦去親奧運都失手

好感動

李卓耀 有望入奧運
只要有兩個球手係奧運積分賽排頭16 就可以有兩個入選奧運

如果唔係只會有伍家朗入選

呢個制度好撚on9, 其他運動唔會咁

難D
今次應該係主埸超級加成先打得咁好
而家先27位

香港站前佢奧運積分排22
即係要追6個位
呢個站拎到冠軍又可以近d

決賽

李手足 請受小弟一拜 你值得叫做香港運動員

邊到有重播

手足
願榮光歸香港

有冇直播？

靠一個super 500決賽, 已經上到第14
不過石宇奇，孫完虎，施里簡夫呢d都傷患困擾
佢地如果回復狀態 有機會上番黎
所以耀仔要keep住間唔中有個deep run先可以入到

14啦已經
相反黃永棋打完一次奧運就無之後了

孫完虎同斯里坎夫同林丹一樣
唔洗理
得石宇奇同艾素臣會追到上去

有無今日果場重溫

srikanth今站似乎已經開始回勇
axelsen今站過後已經超越左隊友gemke 上番denmark 2哥，應該排緊12/13位，係李卓耀之上，仲要暫時只得7站積分（有兩站750／500首輪游），奧運資格基本上10拿9穩

請留意，連登黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向

印尼雙子打到好激

個人幾鐘意印度仔 半個球迷
2017嗰年屌打中國啲男單

上屆受傷入圍唔到啫
話晒兩屆亞洲冠軍
都有啲機會

呢幾年一路都係頂級球手
如果奧運年先黎無啦啦失準就無得打奧運，都幾黑仔

測試賽失手

對金廷

有冇機會？

聽日決賽
李卓耀 對 金庭

85台

問伍家朗取經
伍家朗最近有贏過佢

聽日決賽對印尼一哥金廷
連桃田賢斗都畏懼既對手

咁啱克制桃田姐打桃田特別勁

支那奇 應該唔夠分
條撚屌之前傷住打呃分

CCTVB
買飛入場啦

中國羽球係咪廢咗好多

嗰年一年4個冠軍 係全部男單之中最多嗰個

但今次輸

比起12年 絕對係

戇鳩仔人地入埋final啦

lee_cy

聽日執ginting屍啦喂
佢埸埸打3局聽日應該攰到仆街

未必架佢體能唔差

佢出唔到個林丹資質嘅 唔洗指意夠日本打

佢如果腳傷唔好既話咁勉強打黎都無意思仲會毀左自己生涯

不過林丹真係老啦
咁搞法可能得Chen Long入到奧運

可惜依家計奧運積分先黎大跌watt
暫時得27000分 打左7個比賽
真係要發力
如果keep住成日一輪遊
40000分左右實入唔到頭16
不過佢係黑仔既 成日抽到下簽
今次又桃田 不過桃田退出

btw如果佢2016奧運唔係領先緊就怯
8強應該贏左Lin Dan
咁拿督就唔會4強打到無力
好可能已贏左冠軍

大佬，嗰場林丹嗰勢食撚住哂佢喎，咁都有得講
根本林丹係天生球王
唔好再講拿督點唔抵啦

願贏波歸香港

拿督係好多時都clutch moment怯
2011 個兩個mp 真係膠到

但2016真心如果4強係打當時未成氣候既安塞龍 應該輕鬆過關

8強 好明顯差仔打得好過LD
set 3一領先兩三分去到中局 差仔就開始淆

嘩rb終於set到去埋紅館旁邊

所以班狗依家趕住清

香港運動員唔係垃圾！！！

今日打幾點

應該5點左右到佢

如果奪冠可以播願榮光就好

2019-11-17
決賽於11月17日（星期日）下午2時展開，下午1:30分將進行開慕式。

港隊男單李卓耀首次晉身世界巡迴賽決賽。

Gayau

求link支持香港

Cctvb 85

打未

加油呀卓耀

5分鐘後開波

Stand with poly

俾印尼仔屌打

見到佢好緊張，對手扒底左都射唔中龍

香港人！加油！

加油！

太想贏反而失準
好多運動員都會咁

加油呀 卓耀

追返局 1:1

屌打緊印尼仔

11:5

掂網！！！

勁呀

冠軍

YYYYYEEEEEEEEEESSSSSSSSSS

贏波

香港人cup上cup

贏波歸香港

板頭過網

p仔比唔到like, 幫手推

Yes!!!!

我愛李卓耀

五大訴求

屌，贏撚咗

痴線

缺一不可！

飛拍 好型呀

champion

隻手係咪爆哂微絲血管

政治加持

好威水

玻璃心有咩感受

真係燈到拎冠

又撐手足又拎冠軍

真係士氣波
果種國難當前既決心唔講得笑

香港人拎世界冠軍
睇下TVB 敢唔敢唔報

恭喜

嬲嬲了

[cp]@万事屋实习生: 站的越高就等着摔的越疼吧废青[微笑][/cp]

[cp]@李慧瑜Alice: 港独竟然拿冠军[/cp]

[cp]@Andyju: 港独小人得志啊，金廷太累了，每场三局这谁顶得住[/cp]

[cp]@Jeannie霜霜: [doge]李XX这个冠军是骗来的！你赢了，我也不会支持你这个GD💣！为金庭可惜！[/cp]

[cp]@__Lebron__: 国际羽联太垃圾了！1、抽签不公开 2、对体育比赛中涉及敏感政治问题的港独手势放任不管 3、冠军点居然判过网击球争议太大[/cp]

From隔離po

叻仔

仲港獨 班人留左係2014年?

漢奸走狗賣國賊
大家都係中國人 走去撐印尼仔？

頒獎台可摸以播願榮光

印尼仔 大陸 李寧牌贊助 幫大陸B站賣廣告

好撚感動。。喊撚咗出黎
門外的手足在打仗，館內的手足也在打仗。

對支那人嚟講港獨係家仇國恨，印尼排華就當冇事

一地玻璃

最鐘意學共狗扣帽
唔需要理支那狗仔，由佢地自己吠就好

佢地剩係識嗌我地係廢青